意大利共和報：阿仙奴是最有可能簽下米歷克的俱樂部

根據意大利媒體《共和報》的消息稱，阿仙奴是最有可能簽下拿坡里前鋒米歷克的俱樂部。 此前有消息稱，為了阻止米歷克加盟祖雲達斯，拿坡里主席德勞倫蒂斯願意將米歷克降價出售給外國的球隊。

在此之前，米歷克的名字曾和阿仙奴、熱刺、車路士、祖雲達斯以及曼聯聯繫在一起過。

意甲神鋒反轉倫敦

阿迪達都要研究意大利歷史

阿狗其實有無心搞好隊波 成日買埋啲二三線球員

又收垃圾

一線啦算 FIFA有84分 幾勁

你幾時產生左果班垃圾老細係有心搞嘅錯覺

勁過拿狗錫迪
算勁

未必 Milk巔峰一場炒六個單刀兩個空龍

拿卡狗用頭頂地波

拿卡唔會miss空龍

繼N_ben後又一神鋒

連哥勁

過獎了 我都肯定守不住兩位大哥

佢哋自守

搵佢去倫敦教意大利統一史？

享利之後阿妓有好多廢鋒

查馬克

星期二要放佢假等佢可以出文

........要番基佬好過